點解可以係商場拉人？

犯左咩法

毅進校規

拉左先再諗告你邊條罪

而家係咪宵禁？ 軍政府統治？

識字就唔洗讀毅進啦

冇法律架喇 狗而家有特權